一人一個呢刻既感受

其實只係想借個平台講下

原來去到感情最後一刻
先發現自己有幾愛對方同埋自己做得有幾錯
男人最怕人煩 偏偏我就好煩成日有情緒
今次我真係知要點改
但唔知仲有無機會了
我真係好希望可以好似以前咁

真係後悔了

大家都可以放底你既感受
互相鼓勵下
每個人都值得比人重視同關心

希望天下間所有失信的諾言全部都會實現

頹

喊

心酸

好撚柒熱

眼訓

寂寞

我都係

好後悔 好想回到以前

接受

舒暢
利申：痾緊屎

現在感覺：
好撚熱呀屌你

點解我唔夠靚仔
想對人好都冇機會

感情上樣唔係最重要的！

室外工作？

有屎柯都係一種幸福黎

加油！

咁岩既 剛好聽緊呢首歌
想回到過去 試著讓故事繼續

搵野做下 搵人傾下

我都想 但執著更痛

舒服d既就喊啦

想哭就要笑呀